支那網民斥人民日報欺騙大眾

微博暴動（一日）

支持

半日

言論自由剩餘可用次數又歸0

五分鐘都俾多

推

呢個時候應該支持返人民日報
總之支拿人反對乜我哋就要支持乜

你都on9

外國人移居 ao3全部

支持反共only